屌你老母 MTR 又壞

仆街 加價就叻

有冇人知？剛剛入左閘上月台就話停駛，而家出閘點扣錢

佢話聽日入閘先搞

啫係 而家出閘 唔洗拍卡？

鑽石山個職員開左門俾大家走